Tarea 3 POO
Simulador de pandemia

Compilar:
	Qt creator tiene internalizado un makefile, por lo que necesita ir desde la terminal hacia
	la carpeta donde se encuentra el proyecto y ejecutar:
	'qmake'
	y luego para ejecutarlo
	'make'
	Logrando la compilación del programa.
Ejecutar:
	Para ejecutar el programa:
	"./Stage1.pro config.txt"
	(config.txt es el nombre txt que entrega los datos al programa, cambiar dicho nombre si su archivo
	es distinto)


